\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=12)

&& Ein Spiel, das eine bedeutende Anzahl an Calls hat, besonders wenn diese umstritten bleiben, soll der/dem Turnierdirektor*in oder der Turnier-Regel-Gruppe (TRG) so schnell wie möglich durch einen Captain oder Offiziellen gemeldet werden.
Die TRG entscheidet, wie mit den Teams oder Einzelpersonen weiter verfahren wird. 


&& Falls es wiederholt zu Gefährlichem Spiel eines Teams oder einer hohen Anzahl an Gefährlichen Spiel Situationen im Allgemeinen kommt, so sollten die Kapitäne und Spiritkapitäne besprechen, wie damit umgegangen werde soll.
Dies kann beinhalten:
&&& Callen einer SOTG-Unterbrechung.
&&& Optionen diskutieren, wie zukünftig Gefährliches Spiel vermieden werden kann.
&&& Das Ergebnis eines Spielzuges ändern, selbst wenn das Ergebnis nicht mit den betreffenden Regeln übereinstimmt.
&&& Einzelne Spieler*innen vom Rest des Spiels ausschließen.
&&& Ein Mitglied der TRG-Gruppe anfragen, dem Rest des Spiels beizuwohnen.

\end{easylist}
